%@Dif:2
\begin{myenumerate}
\item Soit un triangle $ABC$ rectangle en $B$. Exprime le cosinus de l'angle $\widehat{BAC}$ et le cosinus de l'angle $\widehat{BCA}$.
\item {\em Application \no1 }: Sachant que $\widehat{BAC}=35$\degres et $AC=5$~cm, quelle longueur peut-on calculer \og{}immédiatement\fg{} avec l'expression du cosinus ?
\item {\em Application \no2 }: Sachant que $\widehat{BCA}=62$\degres et $BC=6$~cm, quelle longueur peut-on calculer \og{}immédiatement\fg{} avec l'expression du cosinus ?
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Application du cosinus. Calcul de la longueur d'un des côtés de l'angle droit et de la longueur de l'hypoténuse.